覺唔覺地鐵中間冷氣位好凍？

其實係咪應該戴頭盔搭地鐵?

都唔明班友空左個中間位塞住個門口做咩撚